公投，義禾B 係尼日利亞係咩地位

正皮 農民
負皮 球王

尼日尼亞公民

rubbish

nigga

啦啦隊

中國公民

尼日利亞nigga

畜牲！

奴隸

😑

賤民

狗

國恥

垃圾

Neigar

25狗

英雄

我屌哂你地個老母！！！

牙域講得好

Sor
頭先香川用我ac